有無人總係覺得自己中咗武肺

喉嚨乾 咳幾野就覺得中招

成日突然會喉嚨痕 跟住想咳幾吓
但飲吓水又好似無咩野

有冇覺得抖氣要好用力？

無 肺穿窿先要抖得用力

有啊
心口好似有少少野壓住咁 抖氣要用啲力
但我驗左2次都冇野

我都係